飛機師許智峯瞓緊走廊

【引渡惡法】會議室重門深鎖 民主派議員門外通宵「瞓走廊」留守

【新增動新聞】
立法會議員譚文豪昨晚約10時開始，獨自一人在已上鎖的立法會會議室一門外靜坐。他接受《蘋果》訪問時表示，「我諗暫時無乜特別嘢可以講得啦，（留守到聽朝？）呢一刻我仲坐喺度。」

被問到有沒有準備物資留守，「冇㗎喇，係咁多，人一個、命一條」。至於會否擔心被立法會保安驅趕，「我諗不可能驅逐我，有幾個原因，因為無任何人命令可以驅趕立法會議員，我身處呢個位置亦唔係議會之內，無可能驅趕我。任何立法會議員都有權進入會議室，如果驅趕我必須要有原因及理由，同埋邊一個落嘅指令，唔好同我講陳維安有呢個權。」

至晚上約11時半，民主黨立法會議員許智峯也加入譚文豪，在會議室一門外坐下，更帶備摺凳及毛巾。至晚上11時45分左右，許智峯再「轉場」到會議室另一門口外坐下。

好老實泛民今次冇咩好屌喇
面對港共冇人有完美必勝方案
大家都係試
而今次泛民出盡力又有策略
結果都暫時幾好

屌嘅非建制人士一係傻9一係間諜
話緊你呀仇狗教主

依家早D抖
佢哋朝早就郁

希望聽日有突破

支持假難民,單程證都唔屌得?

你條議助狗當人白痴?

支持單程證審批權 = 支持單程證？

李柱鉻講過咩

你條議助狗當人盲?

專訪李柱銘：不贊成「源頭減人」 倡泛民爭新移民選票

議助狗會員lumber已經唔係第一次開post狂水人支持飯民
次次就玩浮潛

當飯民議助的手法如同5毛狗,不如全部write off

如果學聯未散，今次反惡法一定有大學生既大型抗爭支援

#1
lumber

大家自己查
議助狗acc

以前做錯或者做漏咩唔好理住
起碼今次出盡力

今次唔屌得啫
其他野你咪繼續屌
不過而家未必係時候屌

保皇狗野手恆屍終於露出馬腳

冇左班老野真係好啲，起碼你唔會期望卿姐、梁家傑佢地同你喺立法會玩通宵

虐老咩

所以選議員今時今日後生有後生好

坦白講都係拖得一日得一日
要等71先有得再集氣